周同學見到各位香港市民能夠放低所謂既道德枷鎖一定好安慰

唔再抱住咩垃圾民意光環，唔再一盤散沙咁

Yes
唔好再講人權法，區議會呢d分線

自己香港自己救!
各有各做，但唔可以剩係靠外力，自己都唔叫救命憑咩要人幫!